事隔十個月 個ex搵返我

佢話好後悔 覺得好多野對我唔住
Cap返以前啲相比我睇
我心好銀住 眼濕濕
但我知道我已經唔係中意佢

只係諗 我以前一次又一次比機會
都總係要錯過左先珍惜

點解我只係配為人地上一課然後離開
而付出既就得唔到回報

下個會更好

有D男人無女既時候自然想是但搵個當水泡
企硬唔好衰心軟

我唔會啦 都唔中意佢了
只係回憶勾起有啲心酸

等緊 等緊都未黎到

寧願單身都唔要d垃圾

係要啲時間啫

有冇識下新朋友？

唔睇唔覆佢最實際

想屌閪咋

你岩

偏偏唔比佢屌啊

無乜 出黎做野之後識乜鬼

咪係 咁易講兩句就有閪屌咩

講下冇壞呀

我知 咁我都唔係on9既咪由佢自己up下

搏你心軟 why not

好憎呢啲垃圾

不要吃回頭草 下個會更好

Sure la 見過鬼仲唔怕黑咩

事隔十個月 我以為你ex帶埋個仔一齊嚟搵你

做野之後真係好難識到

睇到你咁好心痛
啱啱前幾日分手
Ex都有講過自己有好多野對我唔住 欠左我好多
但最後都係同我講分開 然後消失
一切都返唔到轉頭喇